所有選舉投票，都只係為左增加政府保皇管治成本，冇其他目的

近排見到好多連登巴絲(包括小弟)響「應唔應該體制內抗爭」上好多爭拗

作為一個會睇選戰食花生嘅選舉l，
我當然會希望大家善用自己一票

但從中我都確實了解到部份巴絲會憂慮大家會將立法會選舉過半取代左五大訴求，
令大家沉迷體制內選戰而忽略街頭抗爭

區選都仲叫單議席單票制可以全面光復，
當係物質站同做清洗地區淤血嘅支線

但立選有功能組別同dq制度下，
係從一開頭就已經唔公平
我地必須明白同承認
我地冇可能會從區選立選爭取到雙普選，
而且呢一票嘅效用係相當有限

但我認為手上一票都依然值得投，
因為佢可以阻住保皇當選

我地打選戰唔應該ff立法會攞多幾席之後會增加幾多影響力(好奇蹟咁過到半先叫做有丁點效果，但小弟唔想大家去為呢條支線投放太多希望)
亦都要記住響呢個制度下嘅立法會係冇贏呢件事，
但用左佢可以令到共同敵人保皇贏嘅難度增加

呢一票響抗爭意義上攻擊力近乎零，
但係都係一個小小嘅輔助道具

投票冇成本又可以玩野，
點解唔投?
只要投之前明白呢張票嘅本質就ok

自推十連